[絲打入] 兩個男仔, 你會揀邊個做你男友

呢個

唔好問埋啲廢話啦

膚淺

要睇下邊個有上進心

養成系 想培養左變右然後女女女咗佢

硬係覺得右邊嗰個似狗

外表上，左好過右
右一睇就知窮同係player
左係大學生+有$仔

左邊:u grad
右邊:yijin grad

兩個都好過樓主

右邊睇落有錢過左邊

我簡樓主

右邊：典型連登仔，FG已經50K，有車有樓，樣OK

左邊：樣衰有體臭，劇毒。職業兒子，18歲生日時Daddy送咗一棟中環甲級商廈比佢，家日日打機鳩hea

你揀

右面果個應該係popo
d女見到一樣濕哂擘撚大對脾

左邊係靚仔喎但係

揀J大個個

都未除口罩

好眼力

膚淺，緊係睇邊個大d 硬d 長d

右邊頭上面d燈好顯眼

右邊係幾好，但堅係狗味濃

我都覺
但有冇啲大隻又唔似狗呢

所以咪輸曬

左邊好好多啦

大隻同生得黑就係狗

藍色衫個頭柒撚到喊

整個韓仔留陰頭就一定唔似

擘大對脾痾尿落去餵狗？

黑衫 手足嚟

放低包狗糧睇下有無人有反應先

頭髮咁長

右邊狗黎你要埋我嗰份

叫全民健身，但個po清一色右邊高大大隻腰板挺直就狗

定大家 expect 全香港前線手足只可以左邊咁嘅樣

樓主死臭閪抵撚死

哩個角度應該係樓主嘅對面？

樓主好撚基

好想聞右對腳

樓主係gay的

正呀 好想捉住佢條腰仔黎屌

屌 佬味濃啲就狗
連燈竟然會覺得左邊果個靚仔啲

左邊件衫出賣左佢... 大學生嚟

屌你老母搭車都要無啦啦俾個傻閪樓主影上嚟真係痴撚線

左右都唔識分？

關你咩撚事啊 死基佬
頭先已經係度𥄫實我 原來仲要偷拍埋我
我後面嗰個仲靚仔過你個油頭毒撚啊

邊撚到靚呀

右邊狗樣 再加埋個pose

喂啲女權撚去曬邊，平時啲女俾人影上黎唔係好鍾意出黎吠傢咩

因為連登仔真人係左邊呢type呀嘛緊係支持返同類

右不了，貼腳褲so gay

無啦啦post人出黎做乜？

前面成隻狗咁，不了

有錢果個

識d野
但上進心都係其次
職業：兒子+10000分

老豆搵仔

短髮/ 2邊青既都係狗

樓豬似坐低影多啲

恥笑開始

樓主pin this

就係依啲on9仔捉捉捉好似好撚好玩咁

從來冇捉過鬼 9up下都唔得？

大隻就係狗
牙籤就係好

大隻

樓主自爆

右for sure 左邊成條毒L咁

連登仔： 左

又捉鬼

而家追求公平jm9?

右似狗

捉咩鬼 唔通走過去打柒佢咩

好似狗

應該唔係樓主黎

出現了
又話平權又話唔應該影人出黎點評人地身體
而家男既俾人影上黎就wfc

揀多次

左邊
右邊

識玩，日日訓練佢射精力

我諗狗嘅髮型唔畀咁？
利申完全唔識

CID

小孩子才選擇

啱 真係好癲

屌你做乜影鳩我

我係左邊

好撚正

啲女都係咁俾人影

Pin 呢個

無啦啦畀你放上網都幾無辜

即刻唔同玩法

窄腳褲+唔著襪
究竟邊個發明

Your Faces Your.....

右邊條褲窄到咁
一睇就知gay

兩位個樣都ok
做男友就要睇埋背景
右邊喺好樣啲
但如果做狗就不了
利申 真絲

笑咗

黑衫係幾型
但係jerjer細

都唔係樓主黎 個角度冇可能影到自己
個女仔好慘啊

樓主個角度係坐底

2個都唔要

咁一定係右邊啦
又大隻又唔似狗，won晒。

下 你做乜9

你第一句同第二句真係九唔搭八架喎

咁你咪去搵父權撚囉 係咪你老豆老母仆街都要搵女權呀 癲狗

相中又唔係抗爭現場 又唔係咩敏感地方
咁樣話人似狗都叫捉鬼
會唔會將捉鬼個定義拉得太闊

自我安慰

唔係要平權男女平等傢咩，點解要搵父權

下?

真 個look由頭到腳都好撚似

樣同身材完全唔夾囉

真

擇大隻佬
一定要屌到我母親節快樂

除左口罩先揀

好大浸酸味

所以嗰啲人都係痴閪線

收皮啦柒頭護主犬?

傻架
兩個都搭地鐵邊會有女揀

吠咩 好明顯係男人影男人 你要出聲都係屌尻班仔影相 女權要幫你哋出咩聲 自己權益都唔維護 要啲女幫你？

酸乜 唔通我見到gym room啲大隻佬就話佢哋全部都係狗？

有錢仔要搭地鐵？
一邊揸林寶一邊揸條女對波好過啦

左邊個位男仔好靚仔咩？）））認真問

update 下一個鐘嘅結果

有錢就唔使搭黨鐵啦
所以去除財政因素 揀高大靚仔個個

唔係
以女人嘅角度同你講
絕對唔係

全部都要

連登標準答案：一個男友一個SP

左邊男仔，10分你會比幾多分？
利申：巴，少外協

負評是給樓主

高度＞身形＞樣

金鐘連登仔vs 狗

女俾人影上黎係仔影，仔俾人影上黎又明顯係仔影
龍門任你搬

成班毒撚見人高大就屈鳩人哋唔係大學生講真就算真係毅進grad九成嘅女都會prefer右邊多過左邊

成班毒撚窮得只有degree學歷 仲以為好撚威

右面個男仔如果唔係狗 但見到自己係咁俾人話似狗 都幾慘慘豬
右面 In body we trust

成班毒撚酸到
見人高大就屈鳩人無腦/冇學歷/狗
總之個樣夠晒毒就一定係大學生
同港女見大波妹就話人蠢/着衫唔好睇/雞

香港人本質就係咁垃圾

右邊囉 大隻d

船襪唔得㗎？
點會唔着襪

其實右邊個樣真係好難頂

但左邊身材真係搞唔掂

結論：原本條友真係要重刷

我反而想知女人點揀 女人應該睇男人身材多過睇樣

條仔應該都幾矮
認真
5分

唔係掛
右邊順眼咁多又大隻
咁多人鍾意左邊？？wtf

利申巴

認真去到個扶手位其實幾高到？
我174但又好似唔係高過個扶手位好多（唔記得 ）好耐冇搭地鐵
但條友睇個樣點都唔似有1米7

正常港女都揀右邊啦 大隻咁多見到都噴晒水除非左邊特別有錢

你咪自己起吓佢底係仔定女 再睇下平時出啲偷影女嘅係仔定女 同埋就算邊個影都好 你都識講係女權撚 講到明就維護女人嘅權利 人哋唔係平權撚啊 你唔好叫啲愛護動物組織出嚟吠兩句？